想搵人寫apps

塔羅占卜
要有抽牌
網上付費
大約幾錢

Pm

現成tarot app做唔到你想要既野?

有現成咩